фреймворк здесь https://gitlab.com/PesyCorm/framework
Сам фреймворк и тесты по нему делал в свободное время, поэтому много чего осталось в сыром виде, с комментариями и дальнейшими планами на улучшение :)
*файлик gitlab-ci.yml остался со старого варианта автозапуска, пока что не удаляю чтобы не потерять. Сейчас запускаю локально в сборках Jenkins
